
                      A ver para todo del mundo, pequeños y grandes.
Up es comico y triste en el mismo tiempo con personage straõs pero que tu quieres desde el primero momento....y al final te cuenta la historia de la vida simplemente...Pixar as echo una grande cosa  con Up. gracias!
        
            